記得今日和理非 慢慢逼入維園係必須

你今日行左未？

大家記得今日和理非大集會
講明逼係基本 唔好因爲逼就調頭走
岀得黎幾大都入去踩下球場啦

但係！

記住唔好去咪撚比人煽動去西環
唔好送頭啊！

和理非主場！

利申 對腳變左白雲鳳爪

光復香港 時代革命

下次見

推

翻咗屋企了

快啲沖涼等睇民陣公佈數字

push 白雲鳳爪